[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2340)

唔係1000啦嘛屌你老未

白禮頓快撚d！

些路迪 白禮頓

叫爆基達菲

列斯聯7成控球都唔入多粒屌你老母

白禮頓入未

Atm

樓主ON99

列斯聯快撚啲啦屌

列斯聯爆炸未

今晚仲有咩心水

Leeds

唉 今日啲即場角好難賭
澳職又差一個
加柏又差一個
買埋找卡數8.5B又冰左20分鐘
點賭

列斯聯快啲入波唔該，唔好撚手足

基達菲5.5角大

白禮屌你全家

列斯聯快d 啦

米禾爾下盤買得過，愛華頓有個又係黑鬼，5號後衛，唔肯追波架，對方一長傳半單刀個d，條撚屌一律唔追，比熱刺大炒個場多得呢條撚屌

有冇心水 仲有70蚊。輸埋行路番工都似

billy係就帶埋帽啦

白禮半一0:0？ 屌你老母

列斯聯爽手，大家開心

白禮入一粒啦 拿拿聲

列斯 食粥食飯睇你

馬體竟然冇角 6.5好吸引

列斯唐卡大波是夢

列斯

紐-2c 啪啪啪

拖肥廢個個都知

白禮我屌你老母咩

要森多利亞了

米堡大波 已死

卡數屈仔 9.5b 針

仆街列入未呀

唉 真心灰

白禮比球黎啦屌 超級8x9

錫菲聯2:2

列斯聯出嚟搞笑？

基達菲

av係都要逼害個-1

巴拉福特終於開細

即有

白禮0:0死全家支持區

班士利 -1
伯頓w
米堡-1
錫菲聯

0:0 踢黎做乜撚 晒大家時間

買唔切

基達菲追2:1就一世球迷

英冠皇馬列斯聯入未

列斯又90分鐘先開波？

曼5:0 easy money

些路迪終於3-0 射龜咁射

些路迪3:0 差白禮頓

入左

列斯聯!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

列

Leeds!!!

1-2！！！！！！！

屌 加柏半一高水都可以全格

屌你老母分球比白禮啦

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

白禮頓入波 一世球迷

真係俾我屌到入

leeds好波

差唐卡
比多球我！

白禮絕殺

唔屌你了

皇馬

鏝又5：0
閪維爾又5：0
依啲派錢波又冇買
即場角又輸到仆街

錫菲唔洗你cup 頂住好嗎

半大救世主

馬體會半大 宇宙重心✅3.3 倍

白禮頓入未呀 屌你老母

屌 白禮慘死

白禮 絕殺喇鹹蝦鏟！

唔屌唔得既

終於入

點解好似個個都贏錢

白禮頓係咪想死全家

假像

我輸

有曼城唔要要白禮頓

波po齊心屌波日

好熱血

白禮仲有幾耐？

我玩成日暫時輸200

德甲全波PO羊啦

白禮頓 唔入下季踢英冠

輸左5K啦戇鳩

原來屌波真係有用

無了 8x9 斷一 gg

下盤狗清算日

好熱鬧

有冇森多手足

基達菲手足針哂

白禮 諾域治

屌你老母白禮 主場都入唔撚到一球 on9

賭波不屌波 賭黎做乜撚

正氣！

要了上盤加角大

真，見到自己輸到仆街咸撚咗

白禮頓返屋企含撚啦

5x1斷垃圾狼

斷一走一都有1.99倍收番

算易
曼 多 西贏唔少

下盤手足出黎講下點解買下盤？
利申：無買盤

屈福2：0埋
今日唔撚賭角大
真係賭到收哂皮

今日有德意英,已經冇諗呢D

白禮頓唔入等食我啲精啦

多手串左淫賊 希望開到

我玩半日已經冇左10k

屈福特2:0 goallllllllll

好波 屈福柒

2k 想10萬 - 90k gel

屈福goallll. 1.5大 2.5大比多粒

屌你老母白禮 全家比狗屌

斷一都應該贏唔少wo

幫大家叫白禮頓

白禮頓當我求你

今日全贏？

班士利 -1
伯頓w
米堡-1
錫菲聯

一齊入一球好嘛

今晚唔撚訓，屌波先

貝頓,巴拉福特入多球啦

卡數 面子球

白禮有冇奇蹟

今日都幾正氣

出水俾me ok?
我下次教你10 萬 去2k

yes 斷白禮 斷晒2條過關boom

列斯聯百屌成材

屈仔ng串左基達菲ng

含撚啦卡數

太遲至見到

基達菲面子球

叫左你買

冇啦 2場款走盤 有d半格

卡數0:2
即時降班啦屌你老母

有錢買森多了

8串1 差2埸

屌你老母白禮

下體會6.5s 又輸
今日玩上盤唔玩角了

白禮頓死全家

基達菲give me面子波

唐卡比球啦

列斯封咩

Atm 6c

快d完場啦屌你老母

atm咪刷

你到底有冇贏過錢

森多 法撚 拿玻 3X1 今日好撚黑 睇路

仆街找卡數7c到尾

唐卡goal!!!!!

支持

白禮00 ft.......

jumped 2條過關 你老公比狗屌

大佬呀，今日睇咗頭幾場就知上盤開到手軟啦

cls

今日最後一注，求羊

森多10.5b開到？

比狗屌啦呢隊野

森多直屌上盤啦

烈斯即刻完場啦屌你老母 1.36倍都要叫足90分鐘

有， 全盛時期點買都贏
依家係點買都輸咁， 冇哂信心

av巴 2.0

我覺得主要原因係玩埋d 濕尻角球

any ching 森多1

紐7c ft 好在無7.5出過唔係又中伏

屌佢冇啦啦放一粒比人

樸次絕殺plz

米堡廢到

屌你老母白禮 夠薑半一0比0

大家點睇森多

森多fg得1.58

一球盤俾人炒客其他都係咁啦
要錢唔要面

屌你老母 白禮 咁就冇左100！ 屌你老母得返10蚊咋！

Atm 7c

錫菲聯完未呀

好彩呢條讓主客和買得細

食屎白禮頓

應該一係上盤一係下盤

cashed

屌 得都係輸呢關 平半買都唔洗斷 半一買輸撚到傻

樸次絕殺未
過關差你咋

基達菲輸兩粒仲刷， 食屎大

爽

原來唔係斷列斯錫菲 係垃圾av

雲達不來梅 (主) 對 法蘭克福 (客) 點睇

多謝星星

好答案

比多角 8.5b @2.22

快D 8C 差一球

我要左客

金絲雀比人2:2先換人

馬體會82分鐘就截角球

我屌你老母狗會
買兩注 受我唔中果注？

買完熄app on9 屌

7.5b

超高水 2.16

好正常

想買角大

屌你老母個臭閪

角大

諾域治求下你入

屌奶星，米禾爾派錢，但下盤買唔買得過架

唔好呀！！！

2.16森多盤 幾吸引

森多

8c

7.5b cashed thx mama

Same 諗緊森多 eba邊場角大好

一定買愛記

森多10.5 1.97>1.92

8c 狗會驚到斬左角

完場呀屌你

9c

嘩,連C雅

列斯 ft

錫補咁撚耐 好撚驚

咁都救到

馬會果種屈機真係冇得駁

頂住atm

森多買W同少少-1搏一搏，買盤就未了

yes, 仲屈過馬體會

森多 ! 烏甸果種廢唔係講笑

下體係咪on9 又爆角

補時有c 定律， 角細爆硬

完 咁都唔洗輸執番身彩

入多球大家開心

馬體會6.5 7.5 8.5

GEL

我

我未

6.5 補左飛la，怕左明神

愛記隊廢西撚夠踢

第一炮

入多球啦atm

拿玻里仲唔係派錢？

Quagliarella

同意

係咪得我一個jump

戰神卡

今日d波正氣到

仲有我， 今日13k> 1.3k

雲加都五連中，你話呢

買拿波？

準備好allin拿玻里

巴打唔見你賭馬

多謝支持

賭完今日收手

角大100%

-90k

今日成日個盤彈出彈入
我都驚0:0

Diu same road 森多利亞

買左AC 果D 記得

單棍4000過關2000

atm 補幾

半大救世主

馬體會半大 宇宙重心✅3.3倍

森多利亞盤 超級重心 2.16倍

森多10.5大

兩紅？

比多仔 鏝深盤深盤拋到
走去買av垃圾波

基達菲玩乜撚野

你鳩買，李嘉誠都唔夠輸啦

戒賭了 各位手足再見

定律 贏硬

聽日見

今日各位巴打好似都執唔少

好衰

10000%

法蘭同雲達都好似Full team

係陣間見

咩定律 想知

有黑鬼 有恩斯尼 點輸

斷左一臂 笑到我

買拖肥 同雲達/法蘭

同路中硬放心

森多gogogo

我都同路 小撚心

32s

A米有吾王藥膏 打殘拿玻里

德甲唔係好熟 邊隊勁d都唔知

訓覺都要既

森多fg?

黃牌9.5b

又jer

星星
幫我頂住9.5

有賭，無留言姐
中左R4 6WP+QQP同第二口孖T

雲達做咩唔出沙軒 唔買了

想等到1.8左右先入

私食

巴打今日買左老鼠 我記得

派我未

仆你個街馬體9 5s差少少心臟病發

我通常睇番佢地對拜仁 多仔出咩陣 再睇下d人腳再決定邊隊

我都等下先

炒左人反底開始啦

雲達垃圾黎

烏雞半1全11叫爆

今晚靠森多 伊巴了

皇者摩都叫前列?

森多半一咁快撚狗？
主勝1.85

快到

和波 1:1

入波未踢森多

前列線炎有佢份

無大b既雲達都叫full team

上盤已死屌

2.14半一

伊巴果場啲飛咁撚亂嘅喂

雲達無沙軒，jump

上帝比我中返場得唔得呀 仆街

仆街了

過左12點 下盤夜

睇黎法蘭克福 贏撚梗

想all in 拿玻里 有冇人阻止我

Yes

雲達3.5 2.29

正氣上盤 下體鏝都無買
走去玩大細
唉

屌爆隻角球旗啦on99

伊巴8.5b有冇人反對

森多半場一粒先

2.04

無

屌你老母森多入未

Same road

今日南非馬好正路喎
你係咪之前跟過我中過馬

開波10分鐘姐

想要愛記 法撚

伊巴 3.5b 有無人反對

森多比球證食咗個C

森多已死

好似有
好耐啦 又係海外賽事
南非馬唔識賭

森多踢左咁耐 主勝針

森多how see

又同你同路 唔撚係掛

好旺阿 yy巴

森多半1全11

初1.97 尾 1.78，估1.78

屌你老母條8x9 斷一關
贏我500蚊 屌你老母

利申無買

我都同路

收少8注

大家睇住賭呀
唔好買咁大呀

米禾爾 雲達不來梅2串1

唉屌 你買左 咁我買定另一關單頭都得 針硬

死撚開啦屌你老母痴線佬

今日開好多上盤啵

cls. 500$

連針2注 last1注等意甲9.5B 2倍就落

列斯咁辛苦先唔洗針 又買不來梅？

主w1.9 半一

屌雷加回到個咁
主場輸得一場 平手盤

屌你老母森多角球呢 成隊爆炸啦

森多禁屌

駛唔駛咁惡

我買左

半一2.16..

2球

應該雷加贏 伊巴成日贏完波第場作客就閪

度左條6x7主客和 訓醒睇下中唔中

不嬲都係咁嫁啦

施古臣

你d事後真飛呢
咪撚收埋扮輸啦

森仔1c定2c
馬會 1c 出面app幾個都2c

1

雷加贏完皇馬 主w仲咁高水..

想買法蘭半0:1

靜啦屌見到你個名都聞到陣精味

快手森多利亞

森多唔係燈撚到半主都冇呀

幾個鐘前轉左陣平手

All in 了摩納哥對家
訓醒收錢

一起有

你問邊個攞錢

森仔個C比球證食咗

無
唔會有

比甲又半大

10.5s？

上盤已死

紅咁件烏雞先啦

米甘

森多快日

森多利亞！

人旺冇幾何
頭先4串1咁都中

森仔都敢要半主

森多屌你老母正氣上盤呢？

屌你老母 又食多隻角 森多

同路

嘩屌 球證又食c
聽你話戒賭囉

not me 上盤only

same road

但你個名

個球證真係盲

森多角大24

球證買左角細

雷加呢個水位唔似贏到了 平手咁撚高水 gg

半1全11

真心想知摩納哥係咩玩法
仲有得讓波

😎😎

痴撚 線得一角

追左幾次伊巴作客對家平手盤 easy波

馬會派錢玩法

換帥456la

追撚到反底 賜你敢唔敢追

球證買左角細on99 球員唔好俾球證贏錢 刷撚爆佢

換番舊個個黎但係。。

遲d又炒鳩佢 請番亨利
d人搏佢反底追到破產

Cls

佢地一齊賭

森多盲人足球？

6.5 買返少少大有ge話

睇埋呢場訓教聽日再玩

德甲 mama睇大？

both same with 明神

法蘭克福 0
伊巴 0/+0.5

上盤跳了

Same road ching

支持 祝羊
利申 對家

知道
你仲未訓

齊羊 ching

比我贏 笑住訓

法撚 伊巴 愛記

射7中0？

森多入未呀屌 屌小陣都唔得

齊齊收錢算啦 我過左關

屌， 唔小心訓著mjiss 左1 點半

森多 12m

Sam 12m

好撚眼訓，都係訓了

森多12碼

森多！

而家瞓，聽朝又要買阿甲

我都訓咗

半主！

森多真係要屌先識贏

召喚文藝學家

Goal

入佢！

可以不要miss 嗎

個球證真係真係盲架喎

森多12M

半一上盤

森多假撚到

伊巴入未

角大又中伏

森多1:0

角大100% la

goal

森多 fg cashed

7.5 or wait 6.5b

食角食到贏埋
取消關注

上盤大勝日

Goal森多

1-0

1:0

森多好球

連續第9場入波

繼續呀 入多幾球

全格！

森多幾時再入ng好?

又射得幾靚

屌。。 話就咁話 但執得好小 唔知點解 屌

雲加又中

Ky 我信你嫁啦

法撚入埋就完美了

立即

雷加㩒屌 伊巴已死

迪安呢d，盤都唔撚買啦，直屌佢win

文藝學家派我

追森仔第二粒？

德甲 9.5b

森!!!!!!

森多可以追多球 會開埋-1

伊巴贏完波再作客
就好似屌閪射完精 之後起唔到頭一樣

雷加 法撚

森多食左幾隻角？

追小小試試先

起碼2隻

屌佢老母

法撚贏波 幫幫手

屌10.5b jump得

迪安 摩納哥 兩隊鬥廢 今次skip

森仔下一隊狂落

其實我都有統計過 想知你個個係點

買你對家 感覺幾興奮唔知點解

我有幫你屌波！

...

最緊要幫到你

林仔下球重注

森多可唔可以入多粒等我補個靚飛訓先

skip啦
唔知幾時摩會反底 咁多場波

洗撚補飛咩 上盤贏9硬

迪安大炒聖e天w

拿 我都想你贏錢 但我又唔想輸

上盤日 開多幾場黎

Same

6.5 b 高水即入

兩隊扮唔落底睇到好辛苦

森仔快入多粒

意假半大OK?

假波不解釋 same 金剛 贏psg 一樣

雷加 法撚 拖肥

森仔有多粒

德甲2c

456 冇問題

支持 數爆佢

雲達 禁屌

冇12m唔洗入，好撚垃圾

德甲3c

伊巴場波悶到痴線

又食多隻 痴撚線 屌

咁黎多個12碼入尻佢

唔洗驚 法撚會贏

法撚輸 森多全格派你

德甲3c 超級禁屌

伊巴必勝

可惜 Quagliarella個球近門被龍門救左...

調番轉

森仔比人救？

西甲下遊 睇波=安眠藥

法蘭 愛華嬴 派100

法蘭平安鐘

屌你老母入未

lm

雲達買咁多次 閪足咁多次 已經唔會再信呢對垃圾

德甲4c

森仔快入啦

德甲 角大點睇

烏雞半場未夠換人咩玩法

Lm

快屌到佢入

法蘭好似唔多對路

最記得主場對利華

想輸多幾粒

大硬

入條撚，d傳波係咁傳比對面，未撚訓醒咁

真係不堪回首

怕咩

屌， 法撚角大未入就冇機會了

唔撚係咁廢呀

好靜

睇撚到好撚炆

森仔6.5入了

場比甲入晒d波

森仔下半場出黎入爆佢

森多利亞半2全11

法撚

雲達9.5b -6

法撚比人超級禁屌

西甲角細又gel得

打反擊 上呀

LM

界外球都食

法撚場波幾好睇

0中龍 怕毛

諗好法撚角大又on99多手買森多

伊晚半客針

法撚咁都唔入

意假球證痴撚線

法撚差D呀

森
法
伊
入佢

森仔下半秒入

真係好撚慘 針左3注

星期六d ball 多到無得訓

下下9吹 痴撚線

有冇巴打答到我 馬會自動轉帳要等幾耐戶口先收到

3連針
我都係第一次

德甲5c 9.5b-5

森
法
伊
入未

係就好，早少少訓
場波悶撚到

有時會即時收到

過5皮先要轉帳，巴打有料

一個工作天

過1蚊都得

岩岩我過5皮即時過數

西甲仲係0c

點解唔即時

法撚正氣小小唔該

最後了， 希望能起機

我都想 盡快入爆佢算

好彩西甲角大同德甲角大揀左德甲

刷爆佢老母個角

點解唔玩盤
我記得你之前有排係玩上下盤

森多食屎狗插水破我半和

自動轉帳要等星期一

其實盤好似係最易中了

由澳假賭到而家

森法伊入未

森仔加油

咪玩角喇 場場玩角 賭神咩
明亮有板你睇

伊巴0角

明亮係咪無出水啦？

墨假， 日假， 澳假， 德乙， 德甲，英超， 西甲， 法甲， 巴甲， 美職

最強賭波馬馬拉松係星期六直落星期一， 再返工

角，係得80分鍾入大先易賭

佢德甲9.5b
摩哥9.5b

美職 追主場都穩贏 最撚易贏錢就係美職

森多有冇機會半2全10

伊巴入味

邊到仲有得睇佢出水

嘩屌 1:0

法撚搞乜撚啊

森法伊 屌你識入未

goal!!!!!

法撚針

咁樣3個都夾唔到一條友 法撚班後防死垃圾

傻9法撚唔解圍

森仔快入多粒啦

第二日

法蘭jump了 取消關注了

Jump

jump

好撚勁

Eba

森
法
伊
識入未

屌 法撚3打1都守唔到人

刷角有波入

沖完涼出黎就1:0

好似要1-5

屌

12點後下盤夜

睇埋森多訓教算

今日5連針

我條2串1 法蘭串伊巴

但係角我覺得比較好啲
隨時夾到角食兩注

eibar!!!!

齊齊叫森仔

係

好彩未輸今曰

森
法
伊

森同我入

原本度緊條5x16
森多1.5/2大
伊巴盤
法撚9.5b
拖肥2.5s
迪加3/3.5b, 跟住恰一恰著就31,分， 希望唔好中

法蘭cup ok?

批准

一跟你就輸 你俾我燈死

雲達超級禁屌

法撚jump

森多有機會10角

買左雲達？

法撚果3條友炒得

角係好在賭率有得自己揀
但又好容易俾賠率影響你買法

jump 雷加 同法撚 都失波

Ok

過=超過

法撚反cup我燒碳

睇左一陣live 都知唔對版
聽日加油

差森入多粒炸

甘早訓？

嘩不來悔呢球Maxi有d Bergkamp金球影子

係架 成日高追角大 低位追角細 好撚危

一開波就秒入啦屌

烏雞換走比哈美係做乜鳩 傷左？

森仔半2全11 唔該

森仔下半場再入 唔怕

你一場輸多過我全日輸既錢

唔似啦

Gchi

叫比哈美去買森仔ng

Gchi 烏雞落後緊快刷

西雅圖

夜晚feel到好多下盤 留力聽日

森ng未

愛入未呀
打英冠都冇優勢

屌你啦 未輸呀！

真
好垃圾

法蘭屌打 針得

法撚快反cup
Cup唔到死全家 你自己揀

法撚真係有D伏

今次唔係針對你 好多個鐘前已經買定

都好。晩安

雷加尾盤回到咁 又輸 屌

買雷加利斯
驗腦先

馬會開伊巴受讓賠少好多 正仆街

和走盤都得 當單頭伊巴收錢

法西贏到用屌毛織冷衫

西甲場場都接近角細 真係比狗賭

又話伊巴上場贏完今場閪波

烏甸刷佢老母閪啦

11

1:1

1:1法撚！

伊巴2:0

法撚！

法1 1

Cup佢

冇人屌森多？

伊巴正氣到=.=

雷加拉斯cup到一世球迷

法蘭cup到即場表演屌西蘭花

伊巴

法蘭場波好高質
2球波都靚到

森多入未

森多俾角啦屌

西甲梅下梅下 2球點追

平半平手轉黎轉去 應該係特別個案

森多比多球
btw一陣有冇拿玻手足

屌你7點幾果陣見伊巴平手2倍冇買到

技術流
法撚3後防 好撚廢

仆街法撚還我FG

2.5b算啦

馬會咁開賠少好多

在

德甲停角

森多下粒

最撚on9係愛記

屌佢老母 雲達 唔知係咪打343 長期見到多打小 睇見都唔開胃
嘩屌又中柱

好快就轉番 原來係咁既意思
但轉平手做乜鳩

法撚cup佢

森多都幾撚茅

伊巴攞張戰神卡，比雷加cup OK?

森多識入未

法撚遲早輸多球

愛華頓唔打算半場入一球定一定驚？

法撚睇黎真係似cup到 仲要唔止cup一球

法撚完半場先cup ok? 買左半和啊

拖肥仲未入？

收到風伊巴多人買同開得出 咪索性低水等你班友低水唔買

愛射得兩球波，龍都唔中
對英冠下游都咁樣不如收埋啲正選算啦

收到風法撚會屌多粒

仆街， 伊巴同森多冇角

主中柱

森多ng未

有一剎那想要中水主盤 諗諗下skip左

反手？
雲達禁撚黎屌

中完柱之後就輸 定律黎

加油呀法撚

封左盤

禁屌都贏唔到 就知咩事啦

屌， 森多正氣上盤

森多12m

有冇網可以睇馬會賠率升降

2.16全格！

Another 12m

入呀入呀

6c

森入佢

屌又針一注 今日d角做乜撚野

又12碼

12m森仔

森仔

又12m

今日咁正路開哂上盤 咁都輸錢就真係要去針

屌你老母法撚乜撚野後防

咪miss

入到未森

連c雅calling

德甲gel到停角

森多12M AG

要連9c

2:0

森仔goal🙏🙏🙏

feel到森多全格但雲達輸撚埋斷尾關

意假瘋狂12M

主2收錢

上面果位巴打，森多真係靠12M

森多好波

Goalllll

咪咁撚快啊大佬

屌愛記都入埋 4x1又斷一關屌

森多 伊巴

森
法
伊

森多Ng gel

愛華頓goal

愛goal

真係講撚中第二球都12 唔知有無第三球呢

入多兩三球先gel啦

森仔好野

森多ng, 秒速收錢

仆街全上盤

可以訓教

終於屌到你入

森仔 no goal

屌
今晚賭硬光算 仆街 唔撚信唔中過關

閪華頓

邊個未完場Gel頭 我頭都斬爆你

12碼強開上盤

買左e bra嘅係咪cashed

屌 雷加利斯 早買左 中伏

愛終於肯入

法撚快

禁住屌真係無有怕

森仔7.5大已死

多謝個黑人送12M

荷甲而排半場次次都得一粒

冇乜

閪華頓同我屌多粒

冇

森多黎多球?

有冇手足一齊屌天光 屌到墨假 直落澳職

想追多粒

食角食撚到傻

今晚好正氣

諗翻琴日韓仔同澳洲好後悔......

點解唔拿d錢玩今晚要賭亞洲盃...

次次食完支煙出黎森多都12M

墨假玩埋我果份

差雲達就中曬架啦 同我入多球

那有錢

睇下贏唔贏錢，輸就訓

森多半主 伊巴半客 二串一

今晚唔洗問
隊哂落拿破

愛狗

法撚同我生生性性

屌愛1比1

齊齊屌

食多幾枝ok？

米禾 絕殺半和

你資深波post元老

5條煙 食哂佢

森仔5.5

1:30全半大

針晒

墨假堅on9
唔係講笑

荷甲一球

淫賊不來梅既手足 集氣

除左荷徦

metoo
法撚唔輸 就玩天光
輸就即訓

森仔整唔整多球12碼

叫埋拿玻先訓OK?

番緊工上黎已經見到屌聲四起

雷加拉斯下半cup到我跳樓

入錢吧
唔賭點過日晨

森仔比多粒

無刷過點食
兩隊力做角細

ON9咩拖肥

森多冇12m唔會入波，兩隊連刷角既能力都冇，食撚屎啦去

法撚手足集氣區

森多12M有無可能動搖河床12M地位

出4.5就入 我唔信4.5都開唔到

想要拿波

買森多下一球好過

dont do this

3:0有信心？

意甲正宗垃圾波 睇都廢時了

雲加cls.....

正式宣布意甲盤王 森多
德甲 加柏 追撚到斷欖都抵

森多ng

烏雞上力未

愛記贏波+法蘭贏波or和波，派1個100

拖肥full team ?

盡左嫁啦

加柏個班撚屌真係

同路LM

亂鳩咁踢

意假 果2球12碼 格硬俾

輸多粒

之前似反手
輸波都gel哂頭

邊有 好靚

算係啦有施格臣同李察

第二球明顯hand ball

球探load唔撚到既

比多幾球黎啦

法撚出黎456佢

亞盃盤王 卡塔
澳假盤王 鳳凰 肛輝

森多頂實
一陣皇者摩唔該似翻個皇者

同球證鬥氣？
球證係可以控制比賽

個莊見呢隊盲人足球隊 驚佢地開唔到上盤 打左電話比球證

整多粒啦

等12m

差唔多最強11人咁制 垃圾拖肥

整多球12m比森多啦

有冇雲加tg channel

其實無乜 買法撚果場好過
森多呢場玩完 無野買

3:0 gel

屌 真係有 但無買

森多真點盤王

3:0

30 煙都慳番

3:0 ng gel

我個角大

3-0啦無角了

Goalllllll

伊巴上場贏左，正常今場會閪波。但上半場贏2：0反映佢地已經用盡力，下半場無氣就比雷加拉斯反cup

(雷加撚會cup到咩 )

再追3.5 屌

入波多過C

入波仲多過角

上半場又唔入多粒

屌你老母 雷加 杯 愛記 法撚贏
下個post直接888 300

苦主here

雷加點杯...

森多封？

6c到 一個月球迷

所以冇叫過了
放棄左治療

追多球好唔好

德甲全部推曬森多 真係發過豬頭今晚

Sam 4.5角

追

ng

第三球無入到 我都諗緊會唔會有第四

好想知雲加今日平注500幾蚊一注贏左幾多

華西主場又出黎害人

買雲達ng試下先

想再追森ng

5注錢囉 2000幾

3.5出了

3.5角球

雷加12

3.5 入球大好過啦